{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008653",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158971?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 온더힐독채펜션(개별바베큐) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 客室では禁煙で、喫煙は屋外で行ってください。 退室時には皿洗いと分別収集をしてください。 施設物や什器に対する毀損や紛失が発生した場合、弁償を求めることができます。 利用客の不注意による事故については責任を負いません。 ペットは入室できませんし、保護者なしでは未成年者の入室もできません。 客室内では絶対禁煙です。 臭い調理食品は室内ではできません。 また、法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及び利用は保護者が同伴しないと宿泊不可となり、同伴なしで現場を訪問した場合にも払い戻しは不可で退室措置となります。 客室予約状況はリアルタイムで反映されないことがあり、二重予約が発生することがあります。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料も予約金額によって策定されます。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 当日予約後にキャンセルをすると払い戻しできません。 ペンションの客室では個別テラスバーベキューが可能で、すべての客室ではWi-Fiが使用できます。 無料の映画を見ることができ、カラオケも設置されています。 売店とコンビニは周辺に位置しています。 屋外プールは7月から10月まで運営され、水着やラッシュガードなどを着て利用できます。 ヒアザがありますが、薪を追加されますと追加料金が発生します。 駐車は1部屋あたり3台まで可能で、スーパー送迎サービスも提供されます。 ペンションの前にはファミリー渓谷があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室では喫煙できますか？",
            "answer": "客室では禁煙で、喫煙は屋外で行ってください。"
        },
        {
            "question": "退室時に何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には皿洗いと分別収集をしてください。"
        },
        {
            "question": "施設物や什器の毀損や紛失に対してどうなりますか？",
            "answer": "施設物や什器に対する毀損や紛失が発生した場合、弁償を求めることができます。"
        },
        {
            "question": "客室内での事故については責任を負いますか？",
            "answer": "利用客の不注意による事故については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者の入室も保護者なしではできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙しても大丈夫ですか？",
            "answer": "客室内では絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "どのような料理が客室内で調理できますか？",
            "answer": "臭い調理食品は室内ではできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及び利用は保護者が同伴しないと宿泊不可となり、同伴なしで現場を訪問した場合にも払い戻しは不可で退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "客室の予約状況はリアルタイムで反映されますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイムで反映されないことがあり、二重予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料金は予約金額によって決まりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料も予約金額によって策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後にキャンセルをすると払い戻しできますか？",
            "answer": "当日予約後にキャンセルをすると払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室では何が利用できますか？",
            "answer": "ペンションの客室では個別テラスバーベキューが可能で、すべての客室ではWi-Fiが使用できます。無料の映画を見ることができ、カラオケも設置されています。"
        },
        {
            "question": "周辺に売店やコンビニはありますか？",
            "answer": "売店とコンビニは周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "屋外プールは7月から10月まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "ヒアザを使うことはできますか？",
            "answer": "ヒアザがありますが、薪を追加されますと追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり3台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前にはファミリー渓谷があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 492,
        "QA": 721
    }
}